許智峯算唔算連流亡都立咗大功？

1. 再次證明法庭係廢嘅，未有法庭手令、已經可以亂咁凍結財產
2. 多單野證明匯豐染紅得極嚴重
3. 再次證明黑警而家玩連坐法、禍必及妻兒、連老豆老母都唔放過
4. 有曬會計師樓文件、公開曬無得駁、再一次證明黑警靠屈（不嬲都係，但呢單野證明黑警靠屈嘅證據最確鑿）
5. 隨時因為呢單凍結資產、香港有億億聲資產撤走
6. 更加證明金融中心玩完，外資更加唔信香港
7. 資產隨時被共產、證明連資本主義都玩完

唔係佢立大功
係港共弱智

繼續好好做國際任務呀許勇

呢舖係港共7左但都唔好輕敵

錯有錯著啦

佢個性格都似無咩過度計算 心口掛個勇字想做就去做
之前搶文件、搶手機、入poly都係
呢單流亡都係 我信佢無咩點plan
羅冠聰 黃台仰嗰D可能都轉曬資產先走 考慮周詳D

呢單應該係大死穴 陳茂波叫我哋唔好提 證明一定要日日提 分分鐘同721同level 都係港共禁忌

係港共攬炒

仲唔走資咩。

有錢佬點都有d唔乾淨錢，一招國安法就封你艇。
就算乾淨都好，有仇家，買通黑警國安法封你戶口。

命都唔要，而家凍個戶口姐，
何況又解左凍走到啲

幾百萬凍結 換幾千億走資

促使香港瘋狂走資
絕對係立大功

咁多個泛民議員真係得佢用腦同有膽去做嘢

掛住勇字嘅效果好極端
一係就好似清兵炸屎忽
一係就有正氣光環保護神護身立大功/做黑天鵝

係

等於當年六四流海外嘅學生領袖一樣將六四帶到海外而家許先生亦都係一樣

秦朝連坐法
暴支=暴秦

滙豐彈弓手 又凍唔曬

熱狗鬆泰坐立法會坐足四年，貢獻都唔夠許智峰呢次流亡

真係 凍個資產都7到咁

求其做D野都可以令政權派膠
都冇咩好講

衰嗰D做足曬啦
焚書坑儒 勞民傷財大興土木

呢個真 其實係做漏嘢走唔切資 反而錯有錯著陰到政權派膠

咁都要有個著名人物裝佢彈弓

係林鄭月娥想我哋同佢一齊用現金
唔好中計

走都走得咁大貢獻

基本法保障私有財產權
幾時都話最鍾意違反基本法嗰個係政府

劉康嗰陣都俾人凍左50蚊 其實嗰單野港共仲7
可能金額太細 同埋無咁出名 迴響無咁大

其實講咗好多次
唔好覺得中共弱智
好多分析指
中共既謀略係好勁，每行一步，全部都計過

其實popo智商高少少
都唔會搞到依獲泡出黎

結論係許智峯對手太弱

智勇雙全

其實呢單野令到更多人會決定移民走資

只會越做越喪
面皮已爛
佢地既出路只有徹底統治

今次最柒係連佢老婆甚至父母都凍結

又嚟
習近平正在下一盤很大的棋

呢個名真係幾正

想知如果全部重要人物都轉哂啲錢去citi
跟住李大導落命令frozen啲ac會點
連美資bank都唔安全
咁啲錢點先安全

g持

有錢佬啲錢要移走，可能都要一年半載

citi都應該唔夠 要citi嘅離岸先得

民主、言論自由班有錢佬都可能唔理
私有產權就真係篤中佢地G點喇

推

係世界未經歷過支共嘅洗禮
用西方嗰套去諗佢哋先會中招
中多幾次之後就知咩事㗎啦

可惜計錯

呢單野係連藍絲港豬都驚到仆街

可能有個親戚係黃絲
咁已經搞到佢地都被人凍結資產

其實一直都係港共自爆

全部都計錯都算係種超能力

千奇唔好睇小國家機器
佢可能會犯小錯
大方向既野都相當難搞

想知蟲泰點睇

有行動就有希望
只要逼到中共出錯棋就有機會反咬

勁到被人制裁，蔡英文當選、被人取消移交逃犯協定

智勇

冇錯呀，全部都計過數，不過全部計錯數

樓主pin this

都唔知喺咪裡面有內鬼專登計錯嘅

之前銀行凍星火就應該走
依家仲未走既應該唔走或者未決定走唔走

勁在每一步都計撚錯哂

佢負責霸住個位啫

多謝智勇

但就係因為佢嘅性格，
所以咁多人鍾意佢，
即使佢唔係本土派

其他唔知，567 快成事實

日日提醒H記做過咩仆街野

多謝鼠王芬助攻幫許勇

黎緊大把人走資

如果香港大走資而大陸無水來香港救亡，係香港上市既中資國企因市值大跌至被人call loan，然後有一兩間好似永煤咁還唔到錢，咁就呢

全世界都知你中共莫財，一齊撤資兼call你loan

真係要搵高手解釋下中共由舊年六月九號開始既謀略

手足之後想保釋就更難啦

可以咁講，不過我會話係hsbc太弱智

唔好亂咁賴許智峯
佢流亡之前
快必都已經審都未審就唔俾保釋啦
極權法庭唔俾保釋從來唔需要理由

一個post
許智峯啲PR就出哂黎

引到對家犯錯都算功勞

真係要走資

香港好黑暗

兩者冇衝突

本來2014年之後大部分人都對政治絕望變返隻港豬搵錢吃喝玩樂算，年青人好多都去深圳喜菜探魚海底撈，根本唔洗10年，個個都我同化到我係中國人呀hi，咩逃犯條例國安法都冇人會care。

無錯

然後其他更危險嘅手足因為佢嘅高調所以走唔到？

HSBC = 極權銀行

熱狗：許智峰咁高調流亡害死準備流亡既手足

睇下熱狗反送中運動做過咩實事：
1. 鄭松泰尊貴議員繼續留守議會守護議會制度，幫共匪向外國交代中共容許反對派聲音存在

2. 熱狗全力支持藍店，食美心食到lamlamli, 覺得食黃店黃店on9, 即使藍店3番4次督抗爭者灰，熱狗繼續支持藍色經濟圈可持續發展

3. 熱狗一方面聲稱自己暗中支援流亡手足，另一方面恥笑香港人流亡行動係當獄中手足係condom, 協助中共分化香港抗爭者

4. 熱狗集中火力喺黃圈散播無力感，例如勇武無用只有送頭、文宣無用黃屍豬周街貼野自high、黃色經濟圈無用請黃圈老闆食人血饅頭（事實：屯門黃店東屋店東主被捕、桔梗老闆被捕、3c電話老闆還柙至今etc.）國際線無用、抵制cctvb無用

5. 三番四次恥笑泛民主派及本土派抗爭者，事實：許智峰流亡、黃之峰周庭等人入獄，被捕議員區議員不計其數，而尊貴議員鄭松泰被捕率：0％

6. 以遣責許智峰流亡行為令港共封殺流亡門路，許智峰係鬼，暗串被送中12港人令食沙津路線曝光，連環攻擊香港人流亡行動，同港共既思路不謀而合

咁你係咪即係串緊12港人俾共狗咬左累到香港人流亡路線曝左光

搞清楚兩樣野先，一個係成功逃亡後叫囂，另一班係一早俾人set好局引落去

智勇一個頂100個飯民

巴打好有心機

佢唔係計錯係計太盡，等於吊1噸野 用800kg吊繩 一震咪斷囉

其實最癲係搞連坐法
真係打中班有錢佬死穴

支共唔係弱智
但唔係真係咁聰明
講到尾咪又係一班私慾橫流嘅凡人嚟
你估神仙咩
如果謀略真係勁到水鏡八奇咁
韓國魚依家做緊台灣總統啦

同時間北區鄰社會戶口都比人凍結咗

我都係跟返你地熱狗個邏輯諗野姐，有強姦案出現，你地唔去屌個強姦犯而走去譴責個犯害人著得少布引人犯罪，係個犯害人好恰啲定還是你地廢到唔敢郁個強姦犯我就至撚憎你地班欺善怕惡既支那畜牲

現代版抄家，就黎重演鹿鼎記抄鰲拜家

好似MC題題錯咁樣
你唔識係點都會撞中一兩題

其實係
有錢佬最撚忌呢樣野

自由？唔關我事
咪撚郁我啲錢就得

最犀利係準確地計錯每一步棋

中共謀略係勁 台灣就一早打左啦

其實唔係計過，而係用返幾千年嚟啲帝皇權術啫
講真，當你咁大權嗰陣其實點玩都得
你見佢外交處處碰壁你就知中共唔簡單，但亦都冇講到咁神通廣大

證明完廢之後好嬲好嬲
完

繼續生存，仲要慘過以前

PT567 我等緊

Push

許智勇話晒係民選代議士
所以知名度用處在於依度
但係老一靠泛民真係完全浪費左

其實佢弱智唔代表我地輕敵架

大家拎錢先有用

日日提

佢地邊舖唔柒？

第一，連登仔有冇輕敵，你睇下覆我既人既態度咪知囉。
第二，連登只係小粉紅既反向版，我地輕唔輕敵都好，只係一個被屠宰既一班人，因為我地唔會反抗。
第三，台灣專門研究中共既明居正有講中共每一步既策略，但我唔想為連登仔逐句講，因為實在對牛彈琴。
第四，中共係侵略緊全球，而唔係連登仔咁短視
第五，我地一邊話中共弱智，另一邊好多國家，企業奶中共，我地就好嬲好嬲講: 中共好弱智? 習大真係講: noted with thanks

幫政府立大功，以後啲政治犯即時還押侯審，泛民不浪費一分一秒出賣香港人

中國際金融中心

左計右計，底褲思維，結果輸剩條底褲

到輸埋條底褲嗰日支共先會收皮

好彩佢走到
希望平安

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

好

真正嘅高手係唔會輕易出手

有計算的話 就咩都做唔到

就好似而家仲有好多人得過「諗」字乜柒都唔做

係計撚錯數

WHY NOT BOTH?

佢柒還柒 但唔好太輕敵

峯哥

up